巴打絲打Facebook群收皮

睇唔撚順眼呢個群好耐

個群管乜撚野石仔係到玩造神

啲po又on99 一個on9過一個 都係幾年前既台灣梗圖

個個乜撚野薛日榮又係 成撚日係到出尻po 咩香港花生友 香港on9群同呢個垃撚坂巴打群都有佢影

而家好啦 大群被facebook收檔 雖然我知佢有細群
不過都要笑柒佢

成班老屎忽圍爐聚暖就收皮啦屌你老母

終於執柒左，真係抵撚死啦

好人好事

集思廣益

我出post永遠唔批核，九唔搭八post就亂批，垃圾群組玩小圈子。